{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 곰바위펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間は遵守する必要があります。 基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金を支払わなければなりません。 追加人数は事前に管理者に相談する必要があります。 追加人数と認定されると、宿泊しなくても追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理で誤差が生じることがありますので、ご注意ださい。 予約の重複が発生すると、まず予約された予約件を優先的に処理し、ペンションは責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンションのポリシーにより変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 IPTVとWiFiを提供し、禁煙を維持します。 プールとバーベキュー場があり、駐車も可能です。 ファミリーが利用するのに適しており、海水浴場に近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に基準人数以外の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の相談は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数は事前に管理者に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が認められると、宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数と認定されると、宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が起こった場合、どのように処理されますか？",
            "answer": "予約の重複が発生すると、まず予約された予約件を優先的に処理し、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "提供される設備は何ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを提供し、禁煙を維持します。プールとバーベキュー場があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はファミリー向けですか？",
            "answer": "はい、ファミリーが利用するのに適しており、海水浴場に近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 404
    }
}